民陣要JR個通知書，請大家散水

民陣要JR個通知書，請大家散水

民陣表明和平、理性、非暴力手法表達意見，質疑警方以一定有罪案發生為理由拒絕民陣的申請，「只係單單佢哋猜測」，民陣會考慮提出司法覆核。

民陣考慮就周日遊行上訴被駁回提司法覆核
2019年8月17日 00:12 Share to Facebook
觀看新聞片段

【Now新聞台】公眾集會及遊行上訴委員會駁回周日民陣遊行上訴，維持警方決定，只批准在維園集會，而周六的光復紅土遊行則上訴成功，獲批准以替代路線舉行。

本來被警方反對的紅磡及土瓜灣遊行獲上訴委員會批准以替代路線舉行，由海心公園出發遊行至黃埔港鐵站，時間由下午三時半至五時半，主辦方要派出一百名糾察並在終點呼籲遊行人士立即離去及不應參與違法行為。

至於同被警方反對的周日民陣港島遊行上訴被駁回。

民陣代表律師陳詞指，遊行可讓支持和平、理性、非暴力的市民宣洩情緒為局勢降溫，又指不介意縮短遊行路線把終點設在灣仔盧押道。

警方認同民陣是好品牌，但過往遊行後有市民由灣仔行至中聯辦，說明民陣無法控制市民行動，批出遊行不反對通知書為勇武派提供掩護，警方已作讓步批准維園集會。

委員會指，遊行及集會對公眾人士及公共秩序安全造成嚴重威脅，加上近日遊行後發生的事件決定駁回上訴。

民陣對結果表示遺憾及憤怒，考慮提請司法覆核。

警方期望主辦單位尊重裁決，並協助警方讓活動在安全情況下舉行。

推

十連

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

一

Push

On99 係會害死人

今日和理非 一齊返屋企

我都唔希望有人留係度送頭
但叫佢地走都唔洗屌人係鬼既

唔好再鬧自己友

有曬相班仆街狗著黑衫扮人 可能真係為數唔少
求下你地走啦 再唔走真係出黎跪到你地走為止 國際新聞需要你們 請先回家今日一戰不宣被清場

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

【2343】再有防暴及速龍裝束的人在海富天橋出現。

二

不割蓆 不分化 核爆都唔割

三

四

不分化 不割蓆
我地係一個整體
就算錯左都要硬食 無辦法
一割就玩撚完
當然希望唔好錯

今日返屋企

五

六

七

陳雲：明日維園集會前夕，美國前眾議院議長金里奇發言，呼籲全力支持香港人爭取自由。各位要珍惜這些美國支援，不要魯莽衝擊，遇事即刻走人，以免糟蹋了大好的國際社會支援。

八

收放自如呀！！

721 811

九

十

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

搬左水碼啦，玩完

返屋企

休息是為了走更走嘅路

全部走, 留低狗

push

每人最少推二次

無腦累街坊咪呢d

未走既快D睇到
散水可以幫到成場運動

PUSH

推到比前線睇到

咩~

扮訓既人永遠都唔會返屋企

走啦

借copy

每人要推二次先睇第二個posy

每人最少要推兩次先ok

呢個資訊重要，推！

最少推二次